識到個善解人意既女朋友真係好幸福

近排返工辛苦
個傻妹買咗渣零食俾我tum我
真係好感動

自命窮毒L 佢一直都無嫌棄過我
出街食飯每次都一舊水有找
仲要好多時佢畀
我又唔靚仔 打扮得柒
佢就係系花 唔化妝都好靚
知佢有好多男仔追 但佢都好專一咁對我

又唔會點發我脾氣
乜都就晒我

雖然佢應該唔會睇到呢個post
但我真係好想同你講
I LOVE YOU BB~

臭雞

系你老母

Ff完未

i love you too

閪都冇得屌嘅男人就收嗲啦

咁又點呀想晒命呀
祝你快d綠帽

佢買零食比你啲錢係做ptgf賺翻黎架傻仔

有冇咁幸福啊

夠鐘醒啦，你根本沒女友

我真係幸福

關我撚事

收皮啦ff怪！

打上嚟托柒咩

我女友真係好好

左手嚟㗎醒吓啦

唔好再讚我啦bb

做開ptgf搵夠錢 咪唔介意你係窮小子

唔係唔嫌棄，只係仲未嫌棄

個傻妹成日考試都肯花時間陪我
搞到自己無時間訓覺
我次次見都咁都好心痛

你地即管話我FF啦

咁你仲要人陪你
咁衰都有